[I/A][日服]碧藍航線(15) 12個鐘都冇人開PO?

IOS:

AN:

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

裝備推介:

艦娘排行:

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖[/quote]

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

提提大家：

藏王重工10金箱賭局

1抽胡德？5抽翔鶴？十抽五航+企業？你唔係以為咁樣就叫歐掛

玩哩隻驚要驗血睇下自己係歐洲人定非洲人又點會靠賭艦哩啲7%SSR嘅街貨野
真係想知自己咩血統嘅話，當然係開明石油嘅金箱睇下中幾多隻金吊臂啦

嘩咩事，突然棄晒game?

你係咪扑左開po果個

難分真與假

柒到呢

［I/A][日服]碧藍航線(16)三笠晒命警報現正生效

留名等睇Block左我既人入黎

block左你都睇唔到你e段tim啦

可能要發起行動每個人都出po拯救胡德巴打返黎

一人一蚊救胡巴